有冇人用緊hkbn $218 4.5G 12GB?

有冇伏？用緊csl 6GB都成三舊水
開係電訊台得班sales賣廣告

用緊SMT 4.5G 8GB $216

如果包隧道都ok 啦 支移$156

點解平咁多

CSL 8GB 217$

求sales電話

用csl不如拎左免費5GB先

咩免費5gb?

club sim

利申: 用緊3台 $98 6GB 4.5G大專plan

用緊

已過左7日冷靜期，搭狗鐵每個站都驚收唔到

利申：仲驚緊

驚收唔到 即係收到定收唔到

岩岩簽左,真心覺得呢個plan勁正喎，隨時加80變無限

用緊支移 $198 same service

有冇測速圖
我而家都諗緊 用smt 個298 定係hkbn 個無限plan 好

雖然都係同一時線

轉左HKBN之後無驚過

用緊hkbn $108

試過過百 Mb 而且唔難

搭鐵 收成點

搭鐵就唔好期望會有咁快，1x-2xMb咁上下
不過唔會load空氣，唔會上唔到網

用緊$78表示滿意

柴灣好多位收唔到

岩岩join左 下個月轉

不了